男朋友管我管得好癲 點解決

前幾日同朋友行街
好主動同朋友自拍send俾佢報到

10分鐘之後
佢好凝重咁打俾我 叫我出商場出邊見一見佢
出到去佢第一句就話

男朋友
我

我覺得你無尊重過我 一齊落去有咩意思
吓 咩事??????
你件衫想點撚樣

想問有咩問題?

我當日件衫:

係你唔啱架啦
唔俾你著洗咩理由

幾大波

jed with thx

包左個波岀黎姐
同仔？

咩cup

女 佢都識

z

男人黎講算大波

我都覺

咁你平時可以著咩衫？鬆身tee?

想屌

曲線引狗公
利申 狗公

樓主咁大波 仲突出黎比人睇 好大方

一係解決左佢 一係繼續當無咩大問題咁拍拖
Btw

你條仔弱智，同同性行下報到埋都要屌 及早離開控制狂，對你黎講係好事

講真 佢唔鐘意
第一俾人睇蝕 除左後生仔 好多中年啊叔𥄫你
其次 危險 因為你真係好大個車頭燈

依家香港好多屌左先算既人 坐監真係好小兒科

Btw 認真傾下 睇下佢因咩事咁嬲

點解可以10分鐘就到? 咁近 ?條友占有欲咁勁同佢一齊唔覺辛苦咩

完全係佢講既野

如果佢唔係無連登ac會以為你係佢

海港城飛車到又一城

淨係影個波邊位，其實褸豬根本著緊依件

我諗唔係唔可以著既
同佢出街個陣就著得
佢係擔心你姐

同埋如果真係著既話
都唔好夜晚著住番屋企
同埋人多既mtrd咸濕佬又借D依壓過黎
再唔係 加番件外套 必要時 遮一遮佢

依家D臭西港女最鍾意著呢件衫姣仔
入面STAR WARS 再著呢件 可以升兩個CUP

夜啦 唔好諗太多

分手

你同我男朋友講嘢好似

又係呢啲偽大波衫
如果樓豬想引狗公 你好成功

我好驚呢種男人，控制慾太強

以前身邊都有個朋友咁樣對自己女友， 一時之間會覺得係為左緊張對方而鬧，但佢地過左7年都係咁就分左手 因為太辛苦
希望妳唔好又會咁，有乜事坐低講 為對方好 唔一定要用鬧嘅

張敬軒咁小氣既咩

有咁既女朋友都唔好好珍惜

曲線引狗公

控制狂仲要係唔識玩果隻飛撚左佢啦

Jm9

.......

同佢簽左約咩 咁辛苦為咩

嘩屌 咁唔出街咪最好？

唔知以為係印度

好正

招sp?

呢啲男人上唔到大場面

分手啦

分手啦，然後做youtuber，唔洗講嘢，唔洗賣嘢，自拍就得架啦

畀頂帽佢戴

香港幾撚時變到印度咁呀？女人出街駛唔駛帶埋貞操帶呀弱鳩智？

蝻亞狗咪屌左先算既果類人囉

佢係嬲你明明A級平板點解要谷到乳牛咁發姣

痴線，咁密實都唔比

相中零波肉 外側全部係pad
唔好睇到有少少curve就扯旗

呢啲小男人，早啲飛

而家有幾多單呀？條女著咁密實都要管？仲要即刻約出黎話？人地都有自由啊，你估係條仔隻狗呀？佢老豆老母都未出聲屌佢著得暴露啦

拍拖拍到咁 搵過第二個啦
其實自己條女比人望下有幾閒

1/10

如果著露膊衫佢會點

由頭包到落腳就岩架喇

女裝不嬲都係修身啲
如果真大波，著咩衫都顯得大波架啦

同我一齊算啦 申利好撚靚仔

想揸爆你對波

臭雞 咁都要影自己對波上黎
不如影埋個閪啦

10分鐘就趕到來話你，勁

唔係外側圓圓地先有料
向內斜果d冇料

假膠

冇意思
分手

樓豬呃鳩夾

好撚大波

我短褲短裙都唔俾著(唔係短到上屎忽嗰啲) 件衫短少少 窄少少都唔得

考慮下換個正常d既男朋友 ，例如我

飛左佢啦咁撚煩

唔聽男人話全部都係正臭雞

其實真係冇問題 未普通衫一件

雖然話係男女朋友啫，但唔洗著咩衫都管撚住哂嘅

佢買咗好多呢啲衫比我
利申 我本身無咁hype

我以前都好似你咁著
但係我已經比佢搞到慣咗著高領同長褲
只係估唔到高領都會瀨嘢

張敬軒要我著咩都著

佢中學畢業未

小中大都畢咗
傳統名校嗰隻
唔知係咪傳統學校嘅教育迫癲咗佢

咁大個人又戇鳩啲喎
中學雞話佔有欲都可以理解

今次佢拍第幾次拖？

3

着衫都管住曬 佢當你狗?
有冇當你係人咁尊重過?
講真 你唔係離譜嘅 咁做完全分得手
遲下得寸進尺仲得了嘅?

冇user name

希望你啲傻鳩單身一世
唔好害咗啲女

照你講法
同男朋友出街先著就唔會俾人𥄫？
身材好/靚啲就危險？
咩邏輯
我係咪要整到自己catgirl咁先安全呀
控制狂就認啦

分手啦真心
咁樣好辛苦
Btw求樣

著到咁密實都唔得
睇嚟樓主要去做縮胸手術先符合到你嘅標準

佢無唔認架
同佢出街先著得係因為佢鍾意喺人地𥄫緊我既時候一手揸落嚟再對住果個人微笑

有樣之前我係唔會J的

癡撚線 係街都揸你?
佢完全無尊重過你喎咁睇...只係當你係佢既物品拎出街炫耀

煩
呢件都唔算好暴露姐
有波嘅點著都有，唔通為咗顯細唔著靚衫日日頹t

管衣著好小事 管埋你其他野就話姐

係hku station 影？

想揸

有冇Ching識讀hku嘅金髮大波妹

樓主幾正

我係俾負評你咋, 唔係投票

呢d衫a cup著完都變c
入面加sixty eight a變d都得

負皮啦

有問題
圖得一張咁少

樓主係咪姊弟戀，條仔成個中學生咁 細十年唔出奇

唔好跟佢，跟我

小斌女下次唔好俾人看蝕

著咩關佢鬼事咩，呢d男人通常勁小器

佢大我兩年

佢平時又真係幾小氣嘅

好大咩

其實你已經著得好正常叫密實係緊身衫姐
都唔有咩好嬲，同埋邊有女人唔想著靚啲出街先

你忍到咪忍囉
傻西

u know that feel

大波,童貞殺毛衫.完

你咪答佢囉
我咁肥 唔著都無人睇 放心啦

咁樣判斷唔到 你影晒全身先比到答案你

特登影對波係咩居心

樓主好淫，水性楊花

怕你俾人渣又唔敢出聲自己唔開心姐

利申 想渣
唔俾你男朋友知就ok?

收兵

咁樣撚班兒登仔又幾成功

我係你條仔嘅話，見到呢個post即飛

樓主咁樣影波邊上嚟俾人J都無所謂
要俾人管下啦

屌 好撚淫

以前同過一個危險情人一齊
又係依啲control freak
我知道佢有打過ex就分左手

佢發脾氣會亂丟野
次次我話完佢佢都真係知錯
但係我次次都有下次
好彩我夠鍾意佢

佢*

淨係影側邊波，你有冇尊重過連登仔

大波著乜衫都變緊身㗎啦
樓豬男友都預左
咁樣搞法連女仔想襯衫扮靚嘅自由都冇
向好方面諗 佢係幾緊張你嘅

樓豬求下你千祈唔好同佢分手啊,

佢一定好愛你先咁做架咋
你記得要同佢一生一世呀

擺對波上枱

下次再出post加埋理樣問下會揀邊個

同我一齊，我管少d

佢都好努力改緊
放過佢啦
無打我就算

好啦 見你係珍珠茶奶
就聽你意見啦

希望佢打你